+++
title = "删除凭据"
description = "删除凭据。"
weight = 5
+++

删除凭据。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入管理视图后，在左侧导航栏单击 **凭据**。

2. 在凭据页面，可以通过以下两种方式删除凭据：

   * 找到待删除的 ***凭据名称***，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。
 
   * 单击待删除的 ***凭据名称***，在凭据详情页面，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

3. 单击 **删除**，完成删除操作。

